油塘少女被女童黨當街連環摑14巴 警員到場後僅驅散無人被捕

油塘油麗邨發生童黨欺凌事件。讀者劉先生表示，下午5時許他與友人在油麗商場用膳離開之際，忽然看見油麗邨平台有大批少年聚集。出於好奇他上前觀看並用手機拍攝情況。片段所見，有一批女童黨正圍着一名少女，其中兩人懷疑因感情糾紛，不斷用粗言穢語辱罵該名少女，甚至輪番出手推撞，連環掌摑14巴。至於這批女童黨後方則有大批少年聚集，他們未有介入，僅隔岸觀火。

女童黨欺凌行為吸引大批街坊聚集，有些街坊不齒童黨行徑，紛紛出聲制止，更有人高呼已經報警，要他們盡快離開。然而女童黨對此視若無睹，更繼續欺凌該名少女。

劉先生說，糾紛持續將近一小時後，直至傍晚6時許警方才到場處理，然而在場警員未有第一時間制止這批童黨，僅叫眾人「散水」，故無法得知這批童黨會否被拘捕。劉先生認為，警方處理手法相當不負責任。

劉先生又透露，油麗邨童黨問題嚴重，不時都有大批少年少女在屋邨平台聚集，警方數日前便在此次事發位置帶走數人，但行動未見成效，至今日再度死灰復燃。

警方表示，下午5時許接獲報案，到場後發現一群青少年在場聚集，其後已將他們驅趕，事件中無人被捕，案件列「有人投訴」。

屌派口罩就出動咁多狗

今次咩食物名

係咪淆演啲fd？

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」(ID:245065)

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

點解又係呢件nike外套

公屋地方自然有mk妹

對住班未來新血係要放任啲

死黑警，做返啲好事都唔得。

新扎師姐

好多連登仔想保護橙衫妹妹

腳

可能全部都係狗仔黎

狗女摑人14 巴味放人lo

警甴女黎

嚴肅跟進

邊度蛇王好

劉先生說，糾紛持續將近一小時後，直至傍晚6時許警方才到場處理

耐過元朗國，油塘國好勁

點拉？油塘咁多狗宿舍，狗仔女都唔定。

達子我都想俾佢地連續打17巴啊

狗仔狗女 點會做野

點解d mk咁有錢著幾k一對既McQueen

老翻來

呢d社會垃圾真係好撚柒

吾明。。

係喎，油塘嚟，陣間喺伙記啲女就煩

貢丸

果D咩牛丸之類

雞子

假野黎

又係呢對鞋

巴辣雞粒

假

果班童黨話唔定係狗女來

丫SIR唔洗交更收工

點解d mk仔咁鍾意扮張家輝

手足

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

點解咁多咁無家教嘅人

push

今晚要加「手打」兩個字

矮撚恩物

公屋係咁

俾人打個D唔係狗仔咪唔拉人囉

邊敢拉狗女
就算狗女殺人都無事啦
佢地都係學黑警

大個就會加入狗隊，實踐抱負，搵錢多過碩士畢業生

油塘好似用水果多

油糖

墨丸

D MK妹好鐘意著Alex果對垃圾鞋

有冇片？

點解次次出去貼link
啲post都係你開

公廁到無得再公廁

雞

d 警狗 廢到連 𡃁妹都搞唔掂
一係就係狗女，唔會做嘢

童黨=未來popo 點會拉自己人

午餐肉

油塘
分分鐘係狗仔 點會拉

油塘有狗宿喎…唔通打人嘅係狗女，所以唔拉人？

死黑警 仲有呢班垃圾童黨

為牛丸感到不值

又爭仔爭到全世界都知

油塘=狗宿重地

牛演 D fd子

油雞

721唔見人，其實警一向做野慢，寬佬懶理

唔怪得

正

721恐襲

巴打你好有心

呢件野其實都幾核突 買返來着唔覺得覺己做咗生招牌既咩

拉晒啲MK仔妹 到時邊有人做警察啊

mk仔mk女

又黎？？歷史永遠重覆啊

過多幾年呢班mk咪走晒去做黑警囉

係咪咩Alexander McQueen

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

手足借個位黎置頂可以嗎

100%係

油塘唔係多宿舍架咩，其實班童黨係咪狗賊啲仔女黎架，做法同啲藍絲一尻樣

thx，一早已block
大家一齊block

勿落雞

狗女

街坊淨係出聲制止有撚用咩, 應該即刻扯開佢地啦

墨丸？貢丸？龍蝦丸？

到時街坊被捕

河粉

班狗屋企人掛

屌住得公屋都唔荒好人啦

油塘 仲唔係狗仔狗女

油糖狗村狗2代

又係油塘

果班人話唔定有狗女係入面

油美苑（紀律部隊員工宿舍）（油塘邨重建第五期）單位主要分配予警務處，其次為消防處等部隊。

就嚟比佢哋搞到冇衫着

對鞋又係mcq

喂屌你老母又童黨 咁撚多妖魔鬼怪出曬嚟 呢班垃圾幾時死

黑狗仔女？🤪🤪🤪🤪

正確丫
大佬啲仔女唔通上孖業咩

黑警人材

知士演

又短又粗

幾個夾住啲皮包係加拿底做咩 扮叔父定大老闆 有錢先啦 伯父都唔咁用啦 大佬呀攪咩呀香港啲𡃁仔

Adore

U18警隊

好撚柒 都2020 仲dresscode啲咁舊嘅嘢

垃圾童黨

關你撚事咩

其實呢啲事每日都發生
之前有一次搭lift
前邊有班MK女
喺度討論啱啱總之摑女仔幾巴

灰褲

又係呢啲垃圾牛丸鞋

蝦人個啲係咪狗女嚟

唔會啦
油麗呢邊支那人多
狗仔唔會落呢邊
喺鯉魚門廣場嗰邊出沒多....

雪梨茶

其實點解童黨光天化日都可以咁猖獗,真係無人理?
有冇人試過出手阻止過?

點解又係呢對mcqueen

油塘極多紀律部隊宿舍，係咪黑警d子女摑人？

劉先生唔識報警
打完電話應該講：油麗邨xxx有黑衣人(的確有人著黑衫)同人爭執，唔洗5分鐘幾車防暴狗到

油塘唔係好多狗屋咩
分分鐘狗女黎所以popo Uncle先唔拉
分分鐘今晚約返popo uncle出下野當無數

報警個陣要講油麗邨有人整緊連儂牆，黑警先會即刻到

油塘=狗宿重地

狗仔狗女正仆街

黑警就係垃圾

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

似流四

好正 mk妹 幾錢1q

20世紀有書唔讀
做窮酸mk

清算警隊，唯一出路

豬排

今次呢個又咩食物

童黨同黑警都係垃圾

培育接班人

被捕？
問過樓上狗宿啲有牌爛仔老豆老母未？

沙田me
油麻they

好慘

啲狗見撚到啲街童都嚇撚到唔敢做啲咩好慘，會唔會有陰影㗎，會唔會又要休班非禮減壓

y not both